+++
date = '2020-10-01'
slug = '588776ce80184c8ce80e910d0017c571'
tags = ['twitter']
title = 'RT @elsupleno: VIDEOJUEGOS como una forma de expandir y renovar'
+++
RT @elsupleno: VIDEOJUEGOS como una forma de expandir y renovar el arte. Aunque cruza diversas formas tradicionales de expresión artística…
